兩日升成千點，聽日又會跌番幾多

跌多d
想入貨

點解期咁高水

低水74喎ching

打錯 點解咁低水

因為你買左牛

咪入哂熊呀 唔好跌住
我仲想走埋正股蟹貨

係熊呀

未入哂先岩

龍市唔買牛買乜?

跌一萬點! 跌到懷疑人生, 跌到世紀大供股!!!!!!!!

布巴又出手

準備養蟹

唔係好多，1000點左右

布布 we miss you

劉將軍\|/
淡軍聽從你指示呀！

你面皮厚到可以檔子彈 升幾多都無所謂啦